ipad版 BUG?

打橫變成咁